英國jj表示玩撚完

全部英國佬歐洲同事話要中就中冇得避。
心諗？點會冇得避？是咪on9？

屌你英國政府真係完全冇公佈任何政策措施。
大家一齊等死！

tube戴口罩又俾人歧視！

英國狗咪寫左6成/7成人中咪有免疫

仲垃圾過 777 政府

而家英國係唔係連日用品都比人掃晒

中完招唔代表會免疫

何況中咗招肺功能會差咗

弱智英國

拿, 你當我仆街又好, 點都好, 佢咁想群體免疫, 中咗嘅人應該周圍噴口水(扮噴酒精咁周圍噴), 食Panadol退燒, 對住人咳, 惹到周圍都中, 成全佢

唔一定差
但如果唔好彩係嚴重 隨時死

根據瘟疫公司玩法，隻病毒一升致命佢地就玩完
英國人咁睇得開

但點確保自己唔中，中咗又唔會死先？

想借病毒清理班老野?

連本地人都係認同政府做法？

意粉面包米都無

係英國既親戚表示英國政府F U

有錢都唔可以做測試
家庭醫生叫佢relax , its not such a big deal

由皇室同溺架打亂種已經確認呢個政府係低B
自此我都唔再以持有BNO為榮

2020年版倫敦大瘟疫

英國jj可以入嚟

已經有咁多確診
佢哋係咪想變意大利

有米

日落滅國

又幾想睇下唔做防疫措施情況下會死大概幾多人

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

條街d鬼佬係咪唔戴口罩?

英國啲罩宜家賣到幾錢？

罩？冇哂啦一早

唔出奇

BNO玩家又大贏一場

死哂D本土廢柴， 自然會吸納香港精英
吐定現過去買平樓先

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

12月至一月嗰陣已經無曬口罩賣啦

英國真係好民主架
大部分人話要死咪由得佢死囉
你哋啲外國人使乜擔心佢哋咁多啫

不嬲鋪頭冇得買 要上網買

諗唔明點解寧願死都唔帶口罩

以瑪嘉烈10個出院有2-3個肺功能受損嚟計
6成人染病嘅話，全英國最尾應該會有成800萬人個肺花晒
都仲未計會死個幾十萬

加上好翻都未必真係有抗體
醫院又可以隨時爆廠

傻撚左

Bojo係雲派信徒
定係陳雲係Bojo信徒

咁遲下會唔會再有遊客去英國 冇所謂既抗體 一去就中 再傳染番番去自己國家

冇撚晒廁紙

無，廁紙仲買到

英國人： 最多咪死

我想問你邊度仲買到 大超市既都俾人掃晒

poundland有一大堆

全中

超市一開就去買

星期六朝早去左三間都話冇貨返 都唔知係撚我定點

意粉 麵粉 米 都賣晒咁濟

屋企附近有間超市 番工之前7:30 去買😂 我見倫敦有d車站的小waitrose都仲有得買

推

其實隻病染到而家有冇人好返？

有好多人好返 但有人肺功能受損 支耶有人返發

翻發 終生帶菌

你邊度買？我喺tesco搵咋

genius

好返定義係唔會返發喎，再染除外，而家可以出院果D都唔代表體內無毒，只係未發出嚟！

歐洲難得有機會清一清班老人
當然要去盡

英國：難道你連武漢肺炎都不敢感染？有咩資格話自己喺英國人？

個病人好似係驗左兩次又冇病徵先出院 自我隔離左10日又復發出現病徵 同你講既吻合 但正常應該會有抗體 唔會又發出黎

講係咁講 我估隻病毒應該未變種可以再染

屌你老母人在英國，唔好比條首席科學撚樣聽到你黎句，佢真係會信。

叫個gp 企定定畀我對住咳成日

想知有無paper 講幾多人會有永久性肺功能受損

gp 講到明冇得測試 同唔會做轉介
叫佢返屋咳夠七日再睇下有冇持續發燒
同埋咳係冇藥食 係英國
叫佢唔好去醫院 唔好去人多既地方
仲串佢黎gp咁多病人既地方仲易感染其他病菌 （因為gp 多人到超市咁）

總之一句講 take it easy

香港醫管局星期四記招 話12 個康復者入面有2-3個有肺功能減少既跡象 而家太早落定論係咪永久性
咁novel應該未有peer-reviewed paper

冇咁可靠但呢篇有覆蓋

不用分得這麼細
我係話在座各位
都係垃圾

有啲城市無搶貨情況出現

保護自己戴豬咀 宣傳Stand with Hong Kong

其實當地人係咪唔驚？
唔驚自然唔會搶？

戴豬咀、既霸氣又不會令人直接聯想到你係病閪中國人。

DNA+1

係英國就用防毒面具啦
易買過口罩+遮埋膚色

正

人一籃，腦便殘 (國際版）

力架開始搶野未

依家場仗先岩岩開始，大家又唔好咁快肯定日落帝國係輸家
一個國家拎到既資料一定比你同我多，佢地諗哩個政策出來既人一定比你同我叻，佢地有咁既做法一定有佢地原因。佢地既做法唔係由得所有人染病，佢地係諗住控制國民分批染病（做唔做到就後計）。佢地既理據係下一個冬季會再大爆發，到時夾埋其他病一齊，成個醫療系統會爆，所以襯依家天氣回暖，d 人冇咁多病身體又好d 既時候等多d 人染病有抗體。
其實唔係完全冇理據， 只係拎左個國家去賭

可能控制唔到， 又無口罩
只有咁出牌

我就唔撚信會升到致命啦 未撚驚過

（燈一燈先）

應該學中國咁樣封鎖哂d消息
再報細數
咁先可以掩耳盜鈴
英國政府真係唔識玩

主動投降 自願被強姦

旁觀者清 但局內人唔同睇法 自己條命咁樣俾國家拎左去賭 都咪話唔驚/嬲

個賭局有好多未知數
病毒會唔會變種 第一個例子係其他輪狀病毒通常只有幾個月至幾年既免疫力 點擔保到下冬天仲有免疫力 第二個例子係西班牙流感

而家乜政府都唔做點樣確保到可以分批爆發
唔駛等下個冬天而家醫療系統已經爆 全英國得4千幾個icu床位 分分鐘死亡率可以迫近意大利

就算成功靠群體免疫 醫療系統唔爆 死亡率都會有1-2% 全英國最少十幾萬人會死 就算係贏都係搵左人祭旗

唔驗咪得
使乜報細

英國有6千幾萬人，係咪要4千萬集體感染。
死亡率10~20%，4至8百萬人收工，70，80%留院一段時間，好返紙袋肺不計其數。
英國係咪咁堅玩咁大型醫學病毒實驗？

香港大把人無帶口罩
連後生果班都係 無口罩照去做gym 聚會

我覺得係遲早問題. 外國人少同父母住. 唔太怕傳染二老

我有BNO都完全唔想續垃圾國家

啲人點解好似永遠都會忽略咗後遺症？

英國6644萬人 當6成人中 3.7%死亡率 最後會死超過140萬人

搵一舊垃圾同另一舊垃圾比

合唔合格就唔知啦 不過見佢評分咁低都知咩事啦

英留學生，想返香港不過藍絲老豆老母覺得好小事，話herd immunity好合理，依家等緊中肺炎

樓主讀醫？而家contain唔到嘛

好似西班牙流感第二波就係咁？

佢建議班老野唔了待4個月喎

被人買哂但無人戴？
定係華人搶哂寄畀親友？

史上最大規模既實驗

無人叫你住英國

英國佬好多後生想老人死
後生上流機會仲要同歐洲人爭
資本後生永遠都少

認真諗諗走唔走, 避下風頭
連日本都有人學武漢咁吐口水惹多D人, 英國應該都會有

白皮豬

英國人變武漢人

英國係而家有錢都買唔到
超市啲物資咩都比人掃曬
我之前一月好彩醒目買左勁多口罩同清潔物品
之後我決定左翻香港避難然後比左好多我英國既親戚
佢立即封左個大利是比我
講緊一月既時候口罩先5鎊一盒

London 日本人舖頭（唔係Japan center)